晚晚都夢見你

唔想再夢到你，可唔可以比我忘記你
每朝起身個心好似穿左咁

metoo

夢遺

Same

好辛苦 明明好想放低

same

忘記我啦

今日又夢見你啦
唉

明明分左手 但仲好執著

我真係好掛住你
最近又晚晚都夢到你

me too
醒左訓唔返